依條臭西，大家入黎認撚住佢

夜晚8點左右，大空館對出有個八婆影完人唔del相
所以我打算比大家睇下佢個樣，認撚住佢

推

推你老母十次

Push

全部人開遮打佢獲金啦，電話都踩9爛佢

佢電話自己跌左落水喎，我地都幫佢搵，仲捉住啲絲打唔撚比佢走，正仆街黎

似大陸人

屌那星又黎呢啲扮無辜樣 支那劣基因一大特徵
有帶口罩/面罩嘅手足拜託真係狠心啲 質都唔洗對 直接搶撚走部手機佢
記住 對敵人仁慈即係對自己殘忍 對無賴講數即係浪費自己時間 侮辱自己智商

push

正解

所以咪話囉，支持警察姐係支持黑社會，打9佢係為民除害

樣衰

叫人慎入ok?

fack check 左未?影人相，炒車好嚴重